加拿大戰線需要你地既幫忙！！！

請加入我哋嘅聯署！要求安省大專院校停止使用Zoom！

大家好，安港學盟正在推行一份聯署，目的喺要求安省大專院校停止使用Zoom作教學及通訊工具！

喺過去幾個月，多份調查及報導指出Zoom同中國政府有不尋常嘅來往，更曾封鎮三名在美社運人士嘅Zoom帳户，以打壓六四三十一週年晚會！安港學盟相信Zoom嘅安全私穩問題以及同中共有關嘅監控審查制度會危害學生嘅安全同埋學術自由！

喺度希望大家支持我哋嘅聯署計劃，並幫手推廣！安港學盟係一個新成立嘅學生社運組織，歡迎大家提供意見，或者加入我哋組織幫手！多謝！

聯署連結:

臉書連結:

推